有2條超級惡法要小心 政府可能研究緊

《緊急情況規例條例》
在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。
呢條惡法可以取締任何媒體, 包括連登, 蘋果日報, 立場新聞...
仲可以無需理由拘捕任何人

仲有條係基本法18條
18條賦與中央人民政府在全國人大常委會「因」香港特別行政區發生「不能控制的危及國家統一或安全的動亂」時，便可「決定」香港特別行政區進入緊急狀態，「可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施」

林鄭會以"死人"為下台點， 下任特首會清算警方以挽回民望

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

蓋ching讀law

地圖炮夠膽咪出
完